屌樂兒個鮑咁漲想點撚樣

係咪想我一野瀨落去

圖定老母 轉圈轉圈哈姆共你

好漲，鮑肉爭啲喺側邊唧出黎

樓主今次慘啦

膠波膠面膠鼻人

唔知拖屎有冇奶過

大脾個紋身好淫下

整出黎應該好pink